知唔知點解香港咁多街飛？

因為冇賽車場啊仆街
政府起翻個賽車場又有錢收又可以解決街飛問題
做乜唔撚起

邊度有位起啊屌你

邊到無位呀屌你， 啲地畀曬啲大財團有錢人奸商高官囤地呀。 畀著英國佬依加仲係管香港 ，大撚把實際嘅基健又唔會超支。

快撚啲係啟德起個賽車場啦屌你老母

點解要起？咁撚鍾意飛車自己投地起囉

落場？都係山路好玩

就算唔囤地冇150蝗都唔夠啦，有都俾左其他大眾運動先，雖然我都好想有但香港真係冇可能

你諗下當年f1來港表演都要限速
就明白香港d官/議員對賽車認識幾多

當你係咁畀人推，咪燥囉，燥咁要點？咪即刻同對手嚟翻轉地板油囉，唔通停車同對手講，要砌就落埸砌！公路/山路危撚險？

起出黎你估班mk 又有錢入場咩

咪玩啦，單車徑都無起好

邊有位起呀...

日本夠有賽車場啦 咪一樣多街飛
香港近年都少左好多人飛
最常見都係140咁上下快走一下
你起個賽車場 香港咁多車 分分鐘排一場耐過公立醫院骨科

耐得過等佢起？

起左咪一樣有街飛
有賽車場一樣會玩厭同想拎刺激感

其實都係
山路個感覺係唔同啲
唔洗好快但已經好好玩
賽車場就可能真係要踩盡先過引

因為有阿活咋嗎

兩樣野黎
唔通有運動場就無人係街跑咩
不過政府無視賽車都係仆街黎

無嫁喇 你睇下有賽車場既地方都係地大地多
就好似你叫紐約起個皮車場 彩你都有味
呢D香港先天地理缺失
好似日本咁人少地大 起翻10個8個都無所謂
但樓都無得住搞皮車場 真係天謊夜談
叫政府搞掂香港D路況先啦 個個外判揸流攤

努力儲下錢翻大陸玩啦
都係$6000-8000咁上下玩一日包一晚酒店
香港D地咁貴就算政府肯賣起出黎都貴到仆街

正苦根本唔想你賽，車都唔比改

冇地冇地，9噏都唔好太離譜啦

本身迪士尼個位就係起賽車場

之後港珠澳起嗰陣又討論嗰響隔離起一個

係政府唔批咋

香港買架跑車真係除左收視之外 無撚用

望住架車立立令, 踩段直路聽下聲都開心

得長青去西隧 , 北大出九龍有用